尋晚kelly鬧得我好岩

或者
我真係無尊重過佢

Sorry 囉，1Q 5百可以嗎？

開名

右下

我係到諗 我係咪錯了？

唔係，之前都有試過幾次，之後慢慢sell保險，投資產品等等

有時候，我們或許錯了。 從來的我，沒有尊重過別人，所以到現在也是單身。沒有自省，不思進取的我，也許一輩子都不會有人喜歡吧。

但是，不知道是上世的因，還是借來的運，今天終於同你表白了。John，你有一個男孩子的名字，卻擁有一塊淨白的閪。 自從上次在你家喝醉，飲過你的閪水，我不能，我不能，我真的，不能忘記那種回甘的，可口的閪水

佢話你幾得意都無尊重過你啦
洗尊重佢

你說得沒錯，牠沒有尊重我，我根本不用對牠仁慈。

咁都有故？ 屌加甜

如果有人睇，我寫又何妨

留名睇故

繼續

名已留

痴撚線

不如，就由上年我情人節說起吧。 上年情人節，剛在新年後。而我，一個剛剛失業的廢青，其實也談不上廢青吧，因為我連廢青也不如。失業和帶帽的打擊實在太大了。我決定就在2月13號搭上那零晨的飛機，去了 印度。如果港女當我是狗，我寧願，去印度食蕉。 任性的我，就用了那Asia mile戶口餘下的三萬五千里，換了到印度的機票。在機場巴士上，我，遇見了我的現任 John。。。

佢都有pm過我

屌 笑撚死
轉得咁快

我倆的相遇，就好似你呀媽大減價益你呀爸一樣。即係咩？即係無諗都諗唔到。 就係個程開往機場的巴士上，我坐了在上層靠後的左邊椅子上，左手托著沈重的腦袋，呆望著窗外的賤港女。我記得，巴士停在青衣的那一刻，我看著巴士站的隊伍，長長的，由後數上第四個。她，束著那啡黑髮，手上拿著那Nokia 3310。本來，就沒有什麼特別，可是，她的身體就好像不由自主地微震。別理吧，我想，說時遲 那時快，她就坐了在我的旁邊。。。

做乜鳩

你照下鏡
就知自己好明智

本來，椅子的用途就是用來坐的。可是，毒撚旁的椅子，不是，不是用來坐的。這個是什麼人，她竟然違反了毒撚與他們的用途手冊第十張，毒撚旁的工具和它們的用途既描述。

||毒撚不會有人同坐，同情同同同。

她， 確確實實坐了在我的旁邊。大約過了三分鐘。她的身體仍然不由自主地在顫動。我好奇，我很好奇，我真的很好奇。於是我忍不住，拍了一些下她的膊頭問道，你震夠未呀？

文呢

她很細聲，很細聲的答我。應該說是她沒有發出任何一點聲響，只是用唇語一般跟我說: 唔好咁大聲啊會俾 志建 聽到嘅。我心諗: 又邊個志建呀。但是，我沒有說出口，我細細聲在她的耳邊問，咁我點樣可以幫你？她打了一個眼色。

目光朝着她的 連身裙。細心留意下，她的連身裙尾，竟然發現盡頭有一條好幼既黑色，唔係，係條灰色嘅電線。正當我想伸出我嘅右手將佢條電線蚊出嚟嘅時候，佢用左手捉住我隻右手，然之後佢細細聲咁講，

唔好啊！如果你蚊出嚟嘅話我就會死架。

留名

無人了 不出文了 累了

做乜鳩變咗出故

在她右手邊的雙人座位，坐著個五呎六吋的胖子。那個胖子沒什麼特別，帶着黑框眼鏡，穿着寶藍色的短袖T恤。

唯一令人留意的，是他手上，有一個好像遙控一樣的 按鈕。按鈕上面有三個掣，一個是紅色箭嘴，一個是黃色圓圈，一個是綠色交叉，還有一個龍珠的貼紙。

係街笑左出聲

他的大拇指一直很快地超快地瘋狂地，按着黃色那個圈圈。我細細聲問她，究竟你的連身裙裏面。那條灰色的電線連着是什麼的東西？然後他眼有淚光的答我 :那是一個炸彈。

炸彈？我並沒有聽錯，她真的說炸彈。我心裏很慌，慌到很像蕭芳芳。但是寶寶不說，然後我問她。那個胖子手上的遙控是不是控制你裙下的炸彈？

她輕輕的說，是的。然後她就繼續解釋下去，紅色的箭嘴代表巴西的辣椒，黃色的圓圈代表新奇士的檸檬，而綠色嘅交叉就是代表翠綠的西蘭花。他每按一次他手上那個遙控我裙下的炸彈就會釋出相應的物質。而我唯一可以做的事，就是要分泌更多的閪水。一旦炸彈的濃度太強的話，炸彈就會爆炸。二爆炸的威力，不大，也不小。

剛好摧毁我的閪

痴撚線 推

Lm

巴打得你 可能個topic 太濫

摧毁我的閪，事少。然而，我的閪毁了的話，整個香港七成的地方都會被我的閪水淹沒。 我說沒有所謂因為我又失業了，又帶帽了。所以香港淹沒了，也沒有大不了。

她細細聲跟我說，如果我救了他的話，她就會當我的性奴。可是我跟他說，我不用人當我的性奴，我家只差一隻狗。你可以做狗嗎？她說:

好！

然後我在下一個站假裝要下車，走到出走廊之後順勢把胖子手上的遙控搶過來，然後那個胖子大聲叫了一聲。喂！我一掌打暈那個胖子，右手把她拉了下車。

然後，我隨手叫停了一架的士。就把她帶到我的家裡，進去家之後。 我一手把他推到沙發上，一手把她的連身裙扯起。

屌，撚黎既？

我，沒有所謂。反正我亦慣了，沒閪屌的日子，我覺得格劍也是一種樂趣吧，就當是體驗新事物、發掘新世界、拿破崙跟哥倫布發現新大陸一樣。

哩個post發生緊乜撚野事呀

無事

說時遲 那時快，她轉身把我推回地板上，在我耳邊說道:

碌撚係假架，係因為志建驚我會比人屌，先將碌假撚癡係我個閪到。

哦，嚇得我。我鬆了一口氣，然後我順勢將假撚扯落黎，我睜不開眼睛，我睜不開。佢個閪竟然識發光？ 係LED黎架，她笑著說。妖，我一手將LED扯落黎，把我的巨龍BB放入去。OMFG，好䁔，真係好暖，應該話有少少熱。喂，你未攞個䁔蛋出黎，佢又講。

屌，究竟你仲有乜係個閪到？係隻閪到？係塊閪到？

無喇，佢係我耳邊吹氣。我用巨龍一下一下咁大力入佢，我忽發其想問，你可唔可以用你剛剛那條假撚放入我既後面？ 唔得！佢好惡咁話。咁算，經過差不多十幾日的抽插，我將我畢生的精力奉獻了給她。 然後我們就去

睡

名？

睡？如果可以將這一刻留住，我不介意一直睡下去。不過，一切有為法，如夢幻泡影。世間一切眾生逃不過無常、再美好的東西也會逝去、最可憐的人也會死去、再多的錢，也會用盡。

要滅苦唯有明瞭法，法，是無常。只要明白法的真理就可以滅苦，滅苦的路不簡單。 自我醒去那一刻，看着她的臉龐，我就覺得是時候了，到了是時候要為人生作打算，是時候要為人生作決定。 我大力拍醒佢然後問:

我想做和尚

好撚搞笑

唔得！佢將條假撚一下發落我塊面到。哦、知道！我唯有這樣回答着。就這樣，我和John就成為了情侶。可是，我們和其他一般的情侶不一樣的地方是，我們移民去了印度。看著手錶現在是印度時間5:14。我在房間內聽到馬路的電單車聲印度的生活很樸素，我跟他每天都在交配。

她放下了香港的一切，陪我到印度生活。我很感激她，無以為報。但有一個晚上她跟我說，她其實不是她。是她也是你和我。她說想回到香港生活，因為她， 始終是家中的獨女。我不明白為什麼獨女要回香港生活，但是我尊重她的決定，所以我就跟了她回了香港生活。

乜撚野故嚟
咁似前排個執屍變左鋼筆post

痴撚線故

之後，我和她就回到香港，過着一般的情侶的生活。每天吃飯，每天洗澡，每天看電影，有時候我們還會去迪士尼。有時候，我覺得生活很枯燥，但是只要我看到他的笑容，我就覺得一切都值得了、只要我看到他的閪，我就覺得一切都值得了。

究竟你係到諗乜？佢一把刮落我塊面度，但是我不禁覺得痛。應該說是我的面不感覺得痛，痛的是我的心。佢講得沒錯，我其實都唔明白我在想什麼。只是有時候，我想有人扮明白

我想，我們都是這樣吧，是嗎？

做乜撚
Between我是來留名的

痴線故留名

外傳在此:

磨利了刀頭 為免 死囚顫抖 (外傳1)

見到呢啲九唔搭八故反而覺得好好睇

九唔搭八的不是故 也不是文字 是你的心

試下無壞

喜歡你

你緊係錯啦

釣多陣先啦

仲以為條女係機械人

你開左係吹水台，所以少人睇到

不如你改去講故台？

我知 浪費了 可是沒所謂了

都可以睇

外傳在此:

磨利了刀頭 為免 死囚顫抖 (外傳1)